與元朗之外其他圍村既人講

727我地只係針對亂打平民既暴民
即係元朗個班牛屎飛
因為佢地實在太過份 相信有良知既人都想打柒佢地
唔係我地主動挑釁佢地 而係佢地打無辜既平民先 所以我地必定要反抗
希望其他地方既人唔好借人 借物資俾佢地
我地今次既目標只係元朗個班暴民